發現鄭松泰先係真男人 連登一直有班泛民打手抹黑佢

蟲泰講到明自己就做雞比中共屌屎眼
邊似得泛民做雞比中共屌又要拿貞節牌坊

連登仔睇緊蘋果日報打飛機唔得閒理你

勇武地投反對票